倫敦恐襲 疑犯身穿阿仙姑球衣

英國警方周一公佈上周六倫敦橋恐怖襲擊其中兩名兇徒的身份和相片。

27歲的巴特（Khuram Shazad Butt 圖左）是生於巴基斯坦的英國公民，已婚有孩子，住在倫敦東郊巴爾金區（Barking）多年，曾被警方和軍情五處（MI5）留意。

英國傳媒報道，巴特相信就是首領，行兇時身穿阿仙奴球衣。鄰居曾舉報他的激進行徑，但當局沒有採取行動。

巴特在英國第四頻道去年一套有關英國「恐怖之父」、激進伊斯蘭教士喬杜里（Anjem Choudary）的紀錄片中出現。片段中，他與警員在街上爭執。

另一兇徒是30歲的雷多安內（Rachid Redouane 圖右），其另一名字是埃爾克達爾（Rachid Elkhdar），自稱擁有摩洛哥和利比亞國籍，從未被警方留意。英國傳媒報道，他任職餅房廚師、持愛爾蘭身份證明文件、住在都柏林。

警方表示仍在確定第三名兇徒的身份。

三名兇徒上周六晚在倫敦橋駕車撞人，再下車到酒吧區博羅市場持刀襲人，釀成7死48傷後，被警員當場擊斃。警方表示，無情報顯示這宗襲擊是早有預謀。

咱們阿迷🤦🏻‍♂️

有個同佢地單挑嘅係米禾爾嘅球迷

對住阿狗輸硬啦

阿仙姑

班主係荷仙姑？

佢叫畢特,擺明曼狗扮阿迷

呢件比起拉登算小兒科啦

何仙菇？

麻支姑？

雲加又贏

收到風樓主有份

米屈

字都唔撚識打?

熱狗得把口

樓主為理想而戰

好多巴基斯坦都係阿狗

拉登好似都係阿仙奴fans

係，不過俾藍斯親手殺死

你好似以前踢阿狗
不過俾雲加賣走左

叫左蔣囝報驚了